今晚街坊出嚟做地鐵站巡邏隊

噚晚popo俾手足捉到正想破壞上水站，然後靠禍俾勇武。最重要係想合理化緊急法，取消今次區議會選舉。

今晚黨鐵又重施故技八點收。不如大家今晚出嚟八到十二點睇實每個地鐵站出口，睇實唔俾popo搞事。

我相信好多人都有咁諗

記得帶鎖鏈

但唔係咁多站可以睇到入面
好多都地底
不過照推

佔中糾察